睇過動漫一覽

根據自己記憶打住先
電磁炮 魔禁
fate zero/Stay Night
爆笑管家
齊木
斬！赤紅之瞳
灰色系列
打工吧 魔王大人
美好世界
櫻花莊
青春豬頭
White Album 2
我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場
家有女友
Classroom of Elite
輝夜姫
Grand Blue
Re0
噬血狂襲
魔法高校劣等生
刀劍神域
加速世界
野良神
哥布林殺手
日常系的異能戰鬥
果青
不正經...教典
偽戀
平凡職業
東京喰種
五等分的花嫁
政宗君
No game no life
人渣的本願
我的英雄學院
戀愛暴君
盾勇
慎勇
柯南
惡魔高校 DXD
One piece
Bleach
達文字遊戲

歡迎大家分享
請大家講下仲有啲咩番，動漫要/值得補

淨係睇份list都想像到樓主MK扮毒嘅狗公樣

火影呢屌

睇動漫輕鬆下啫 唔洗咁認真嘅

就係你依啲人搞彎哂動物台

補充:
巨人
黑子的籃球
Free 細個有睇過
玉子巿場 細個睇都係 但唔記得講咩
寄生獸
全職獵人
食戟之靈

對唔住

Angel beats
未聞花名 (想當年小學睇到喊 不過到而家都好似未睇劇場版)
Charlotte

躝去睇GUNDAM 00，未睇過一律當cc台搞事狗處理

鬼父都無，此Po已完

呢個有睇過啦緊係 但而家唔太記得劇情了
但高達最中意係00

是自己人了，有沒有睇過攻殼機動隊同harmony

冇睇過 小妹退出動物台了

勿搞事，我在培養能對抗黎明的新人

可能樓主好細個

是接我班嗎

童年回憶 有睇過但呢個真係冇追

你連博士車尾燈都見唔到

有旋風管家
細極有限嘅

冇 但我見攻殻Netflix有
遲啲睇睇youtube簡介，啱嘅應該會追

不要騎劫

嗰陣小一

先睇舊版

本腎咩都無睇

絕對唔追新番

mk黎

魔法少女小圓（唔係外傳）/命運石之門

怪唔之得對cc台投降，成個台公認25狗

新番淨係有追輝夜姫
Wave listen to me 追追下冇追了 應該等佢出完再睇
昨日之歌都係

鋼錬
排球少年
夏目友人帳

撤隆巴斯好用嗎

鋼鍊啲人建議睇FA
不過我都係睇咗開頭only
仲有銀魂 由頭睇 屌睇咗一集咋

唔知你up乜，欄

FA 我冇睇......本來想睇晒幾個版本但未做到
我都有睇銀魂 初頭諗幾百集點睇, 睇睇吓睇到最後嘅銀之魂篇

唔計電影：

純情羅曼史
天降之物
鶺鴒女神
幽游白書
光劍温泉媾女
隊長機， 高達博物館
基拉搶老婆
路人真
復甦的天空(寫實冷門超好睇， 當日劇睇
花名未聞
電磁炮
連續普通拳
笑片+老婆難產個女又死
入drive
IS
妄想學生會
男子高中生日常
秘技反復横跳
overlord
一閃六連
坦克飄移
只有如月比人擊沉仆街提督
備長炭

暫時係記得咁多

呀仲有gosick

如果睇動畫係輕鬆下嘅，就唔會整條list出嚟啦

仲有妹妹冇可能咁可愛
齊木
烏龍茶(可燃
X-burner Air

小學有睇過天降之物 唔知而家結局係點呢
小六接觸動漫嗰陣 對有h成份嘅嘢好有興趣

gosick以前電視有播
唔知講乜但好有feel
早排想重新睇過但睇咗幾集就冇睇了

有時冇嘢做 想揾啲動漫睇下 可以喺到揀
齊木 爆笑 呢兩套其本上每個星期都翻睇

細個有好多睇d唔睇d
加旋， keroro, 鋼鍊， fate, k-on輕音部
之類

一開頭都係睇搞笑賣肉多， 慢慢先會睇其他

妖尾都係
Fate zero 細個完全唔知嗡乜
但上年睇 覺得好好睇

咩係鬼父, 成日聽人講

仲有
植木的法則, 幸運四葉, 幸運女神, 超時空要塞呢一堆, 細個好多時冇時間睇
seed 同 seed D都係大左先補返

備長炭係on99食飯睇哂
純情羅曼史係陪人睇

呢啲名我未聽過
唉屌努力啲希望可以補完FA先
Yui好正

呢套喺youtube睇過好多解說嗰啲
之後我自己飛住睇
人渣誠

數碼暴龍01-04
寵物小精靈
IQ博士（新版）
龍珠（初代、Z、部份GT、超）
美少女戰士（初代、R、S、SS）
男兒當入樽
亂馬1/2
足球小將（中學篇）
衝鋒21
棋靈王
死亡筆記
鋼之鍊金術師（03、09）
校園迷糊大王
星夢美少女
妮嘉尋親記
仙樂飄飄處處聞
唱K小魚仙
彈珠人
進擊的巨人
全職獵人
CLANNAD
比宇宙更遠的地方
四月是你的謊言
未聞花名
賭博默示錄
少年犯之七人
悲慘世界
我的妹妹不可能這麼可愛
情色漫畫老師
加速世界
高木同學
學不來
五等分
輝夜姬
School Days

應該都未數到兩成

細個喺電視睇過IQ博士，衝鋒21同龍珠改
我妹細個有睇過下 不過真係冇乜興趣
情漫老師都係 之前Netflix skip住睇
可能唔係我嗰type

遲啲可能追埋slam dunk

屌你jojo都無睇過 好打極有限啦

淨係講啲全套有睇晒又有印象或者仲追緊嘅
有印象未必因為好睇，可能係太爛太cult太悶

漫：
加旋
棋魂
叮噹1-45+大長篇1-17
蠟筆小新
IQ博士
行運超人
男兒當入樽
I"S
Love Hina
東京80年代
旋風管家
感應少年EIJI
逃離伊甸園
GE Good Ending
偷窺孔
槍王黑澤
18倫
末日的魔法少女
喪女
彼岸島+最後的47天+48日後

動：
高達0083/08小隊/UC/F91/G/X/Turn A/Seed+Destiny/00/Build Fighter
新世紀福音戰士
Macross F
高智能方程式
灣岸Midnight
四驅兄弟
鋼之煉金術師03
宇宙戰艦大和號2199/2202
銀河鐵道物語
蒼藍鋼鐵戰艦
未聞花名
魔法少女小圓
Fate/Zero
School days
後街少女

火影
死神
銀魂
夏娜
鬼眼狂刀
高達seed/seed d/00/g/uc/0079/0093/age/z
k-on
黑子的籃球
slam duck
青春豬頭少年
花開物語
tari tari
來自繽紛世界的明日
聲之形
天氣個仔
你個名
我想吃掉你的胰臟
re零
konosuba
overlord
刀劍
電磁炮
guilty crown
鄰座的怪同學
鋼煉03/09
魔笛magi
穿越時空的少女
我英
人渣的本願
高木同學
盾勇
慎勇
轉生成史萊姆
五等分的花嫁
偽戀
會長是女僕大人
妄想學生會
旋風管家
涼宮
山田君
櫻花莊
relife
校園迷糊大王
有你的小鎮
好想告訴你
angel beats
打工吧魔王大人
infinite stratos
那朵花
散華禮彌
中二病也要談戀愛
加速世界
戀愛隨意鏈接
進擊的巨人
灰與幻想的格林姆迦爾
悠哉日常大王
火星曱甴
一拳
暗殺教室
出租女友

漏左呢d
多啦a夢
數碼暴龍
加旋
彈珠人
小露寶

應該仲有漏，但醒唔起lu

仲漏左
家教
高達0083/08小隊/turn a
提過既全部都有咁多季就睇足咁多

雙星之陰陽師
東京暗鴉
境界的彼方
冰菓
龍娘七七七埋藏的寶藏
「K」
花舞少女
Aldnoah.zero
青春之旅
白箱
New Game!
目隱都市的演繹者
空之境界
可塑性記憶
東京殘響
櫻子小姐腳下埋著屍體
時鐘機關之星
Re:creators
princess principal
比宇宙還遠的地方
烏菈菈迷路帖
美少女死神還我H之魂

電影：
熱風海陸bushiroad
言葉之庭
雲之彼端 約定的地方

全部都係潮流野
一套冷門都無

師兄有咩推介

鄰座 山田都有睇過 但冇睇哂。
中二病細個有睇過一季 之後冇追了

想補櫻子小姐！
Netflix有好似

輕鬆返十年已經list唔到啦，幾百套起跳
所以先覺得叫人list莫名奇妙

冇人睇過來自新世界

睇過YouTube啲影評之後唔敢睇

好撚好睇呀
由頭黑暗到尾

彼岸島⋯⋯⋯
初初被人放出嚟嗰隻
吸血鬼大佬死咗味

電鋸人

緊係未，死咗作者仲邊有得畫落去呃稿費

睇黎你真係好細個wow

玉子市場唔係大約十年前嘅咩

補充:
黑色子彈
不過炒股作者賺大錢之後冇畫

火影呢

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術
帶着智慧型手機闖蕩異世界

未聞花名，小學睇....
唉，時代眼淚

第一套下載嘅叫11eyes

基本上全部睇過曬覺得自己好撚毒 十幾年青春用曬嚟睇動漫儲figure 女都冇
依加一放工返到屋企有時間就追新番/重睇以前啲神作

最慘係自己想睇嘅都睇哂 要等下季嘅番
Btw重新睇翻動漫係年頭停課嗰陣睇家有女友嗰陣先重新入坑 心諗咁有代有感嘅
跟住就睇埋其他動漫
Btw 家有女友動畫真係好好睇 但漫畫後期我真係屌佢老母
而家睇慣動漫 喺netflix睇翻啲comedies覺得個幾鐘好長唔想睇

但ching儲figure係咪用好多錢
細個買one piece figure 都覺得好貴
可能我窮 平時支持動漫都係喺iTunes買首歌算 你的名字

有list證明你地未夠宅
睇得多到記唔晒個list先係稱職宅男